
                      Notable pelicula basada en hechos reales, que nos  cuenta como una casa que tiene un zoologico se convierte en un  escondite para los Judios, cuando Polonia es invadida por los Nazis
        
            